岩岩18歲開銀行戶口 最低存款要1萬蚊

點睇

屋企窮到一萬都冇？

有d 5K都夠

唔係綜合戶口唔洗

恆生綜合户口$500就得

開左外幣同支票先要1萬 貌似

連一皮都無，開 account黎有乜用

開恆生 green banking
好似無最低存款定唔要500左右

供保險 交電話費
我都係是但開個戶口交呢D野
因為現金糧 又唔交稅 費時有錢係戶口

開出糧戶口就得

純幻想: 聽講有個銀行戶口,最低存款要一萬億

中銀咪1萬

冇1萬都係每月扣幾十蚊姐

我18歲入u要有銀行戶口
我係大眾開
$10就得
然後4年後既我依家要返工
我先申請張提款卡
之前一直都係用紅簿仔

HSBC 個PREMIUM ACCOUNT 要廿萬

以前恆生開個最廢戶口要開戶500蚊 無下限 開完可以即提走d錢 得張提款卡 用到依家

500$

笑死人咩

Advance先20萬